天琦下星期有上訴判刑

本土民主前線前發言人梁天琦因參與2016年旺角騷亂，被裁定暴動罪成，連同他承認的襲警罪，被判囚6年。他去年10月向上訴庭就刑期提上訴，據知法院將於本月29日下午頒下判詞。

推

希望無罪

佢只就刑期上訴

手足

咁就盡量減喇

如果出到黎大家仲會唔會為佢企最前線
佢句口號到呢家仲有人講

梁天琦於前年1月承認襲警罪，之後一直被還柙，同年5月被裁定暴動罪成判囚，至今已服刑約兩年三個月，預計於2022年1月出獄。

Link:

覆核刑期都拖半年

家駒同建民呢

仲有兩年

如果減一半，隨時即放

減完可能直接出得黎

如果法治喪屍判加刑期，大家會否好似禁蒙面法當晚咁出嚟

應該一樣 星期三出判詞

幫下佢條女 可以睇返佢地fb

希望上訴成功

瞓醒未？

終於有
不過依家咁既形勢，真係唔樂觀

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

天佑天琦

齋講唔做有用咩？
同埋唔係改咗做光復議會咩
記唔記得天琦講過當獨裁成為事實下句係咩

如果失敗都要繼續上訴到終院，最多再夾錢幫手

如果真係減刑期放返出黎，無論佢決定繼唔繼續抗爭，都希望大家尊重佢意願，

中共唔會咁易畀佢出返嚟

一個毓民⋯ 一個天崎⋯ 真係政見啓蒙老師

想知佢隔咗咁耐被光時口號圍繞嘅感受

當日出車果陣 有個婆婆跪低係車前面

d紅官點會減呀

終於都有
果陣話幾個星期

希望成功

希望唔會加刑

佢出嚟都唔想佢再去衝，做精神領袖算啦。

輪都輪到我哋自己去博啦。

坐多咗點計？印像中無人要負責,狗官鳩判無後果

要加要由律政狗去法庭上訴/覆核
好似係

"2018年6月，他因為在旺角騷亂期間，於亞皆老街的襲警罪與參與暴動罪成立，被香港特別行政區高等法院判處6年有期徒刑。"

計下數

2018年 1月22日開始還押
+6年 = 2024年1月
但表現良好扣假期減1/3，即4年
報紙話預計於2022年1月出獄

宜家入獄已經2年3個月
如果減刑到3年半左右扣假期
先有得即時放

佢對我哋咁重要，打返啱佢個名啦，佢係天琦

【天琦刑期上訴判辭頒布】

經過漫長等候，天琦以及同案兩名被告盧建民、黃家駒的上訴結果終公布在望。判案書將於4月29日（下周三）下午4時於高等法院第一庭頒布。當日判案書會由法庭書記交予各人律師代表，不會開庭處理，天琦亦不會親身到場。感謝大家長久以來的關心。

如果減刑到4年，即係48個月，行為良好再減1/3，2020年9月就畢業

如果咁好彩有得即放，十萬人接佢都似。

出嚟睇點票？

中其點會咁順攤

其他國家會計足 坐多左監 既錢比當事人
但香港就真係唔知

依家咁既勢 唔樂觀

被告上訴的話係唔會加刑期
只會維持/減少

獨裁國家唔會發生

終於等到

希望你可以做最強冷氣軍師
不過你點選擇都好，冇人會怪你

對唔閪住 天琦

如果成功係咪仲要扣埋假期？

【天琦刑期上訴判辭頒布】
經過漫長等候，天琦以及同案兩名被告盧建民、黃家駒的上訴結果終公布在望。判案書將於4月29日（下周三）下午4時於高等法院第一庭頒布。當日判案書會由法庭書記交予各人律師表，不會開庭處理，天琦亦不會親身到場。感謝大家長久以來的關心。

佢出番黎好似河童咁得架啦
唔駛再做咁多嘢

大台

梁天琦犧牲已經夠多， 我自己會尊重佢嘅決定

拖咗好耐 終於有結果

Push

咁一定計好條數，最快都會今年9月後啦我都識做紅官

革命就是義務

唔會坐多左，減盡都係坐左幾多日就判幾多日，當庭釋放

有無人知佢係入面情況如何？

好擔心班懲教成日招呼佢...

我覺得佢出左獄之後一定要去台灣 美國 避一避 佢出到嚟一定會比中共或者藍屍暗殺，其實革命流氓海外好平常 當年孫中山都係流亡海外 繼續喺海外宣揚革命 如果有人屌佢逃去外國 嗰啲一定係分化狗 坐撚左六年仲唔夠？

大家仲對法庭有期望？

係咪成功上訴法治就又變成未死哂？

印象香港都可以
但好似要申請 即係又要打過官司囉

利申 唔識法律

就算天琦決定唔繼續抗爭

我相信大家手足都唔會停

政府政治打壓 根本唔應該坐咁長時間

紅官就係驚個人權法
佢先拖到咁耐唔敢判
懷疑呢加 法治已死 唔撚怕

好想喊

係，要做海外既領袖

講真 放佢出黎大家士氣大增 仲點會提早放

紅官唔會放

佢選擇入去坐就係想出返嚟留返低係香港同香港人同行，而黃台仰就流亡海外，如果出到嚟仲要著草，咁當時佢係美國做咩要返嚟

我成日覺得上訴通常減刑，係比法律界賺錢

但係香港可以做到d乜

為佢企前線？你搞清楚抗爭本質未
你係為自己同香港民族企岀嚟
無限神化天琦只係本末倒置

希望無事